[開定]屌你老母咩bruno

唔俾波martial
又炒pen又TO送左GAME 1俾水晶
今季無前四既話 仲可以搵邊個接手呢張爛約

姐係今晚曼聯贏

咁早燈定

水晶宮都燈

仲要俾zaha入波
閪班牙閪龍

係咪都冇前4 ga la

猢都有champ啦 我曼仲係on99

冇得比較
湖人今季新簽咗十幾個

1 車路士
2 曼城
3 阿仙奴
4 愛華頓

即係martial bruno都有波入

一早燈定
巴打用心良苦

我獌今晚必敗

醉弟點睇

Bruno下年free嚟巴

Dalot?

dalot要俾錢買

都合理 咁勁

Bruno免費 Dalot要錢 知咩料啦